[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2003)

推

Slow

有場u20
半場8:0
少林足球咩

後生仔燥到

陸軍轉左平手盤

中央陸軍入未

假波啦

有機會入一粒

玩下走地囉

唉屌你 羅馬2.5b 等針

feel 到華西半3 全3

羅馬進攻好廢

真係痴撚線

好彩有半主 年青人打MMA咁
但係球證個執法尺度飄忽到

6軍果球輸個on9龍
條友仲咁多野講

羅馬 攻極唔入 主隊入 下半場秒Goal

睇盤唔可以即場睇嘅，成班都唔知做乜㭍

今年好似渣咗好多

唔係廢 佢地已經諗住拖慢黎踢

主cup 開大波 ok?

踢皇馬個場佢拎紅

仲未紅牌真係CLS

暫時黎睇，下半場

1.羅馬 1:1先再 贏
2.年輕人 2:2/2:1/3:2 完場

下半場大戰三百回合

羅馬10.5b應唔應該跳船

睇黎今次我要輸到仆街了

2:2

未

華西ng要了

咁安全跳咩船

等睇羅馬2:0
華倫 3:1
我就唔睇盤 純粹9up架者

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

華西個soler幾好波

覺得會和

求下你羅馬2.5b

陸軍

上!

Yes

支持

比c啦

依2場都好悶

年輕人 角8.5b jump

10.5 手持

moscow 1:1

1:1啦 笑死

高!

羅馬1-1

2:2 goal!!!!!!!!!!!

1:1

1:1 陸軍 GOallllllllllllllllllllll

打錯 1:1！！！！

陸軍 頂實

陸軍黎料

羅馬
真係唔知做乜柒

叫你學睇盤架啦

陸軍頂實 補注羅馬勝先
年輕人快追和

Ng 針

俄仔啲新兵幾撚勁 羅馬隨時輸得

羅馬慢慢跑 痴線

羅馬輸鳩硬 小法老有無態

成班黎搞笑

羅馬ＮＧ條撚樣呢？

唔得

俄仔國外既賽事勁 聯賽廢到仆街

人地9up

主場威能丫麻

陣間縮返入去

陸軍根本熱刺劇本 客主
客秒Goal 半客
下半場cup 臨完場仲要絕殺多粒

啱啱開場頭幾分鐘好精彩架 gel哂喎

羅馬好似唔想贏咁

係 成副身家買主了

3-1

3.5B cashed!!!!

屌你羅馬

Soler

on9 華倫咁勁咩...

華西

迪施goal救賭仔未

羅馬唔該比d力

一踢歐聯就好撚勁

陸軍紅

陸軍紅左

餓仔紅

連登仔成日咁

好在收左NG錢

驚西咩 紅左仲勁

紅牌啦 莫斯科
係時候啦

禁區先剷得唔得

陸軍紅左仲勁 俄仔超越常人

5分鐘之前先俄仔主盤gel頭

燈撚左

好了 下盤可以走先了

紅牌劇本, 準備2:1

反手

大家，買家羅馬客ng都得了

入佢老母啦
羅馬

華西3:1

紅牌陸軍仲勁 梅到尾 臨完場絕殺

批准

華西今日正氣

賀芬咸瘋狂落飛

咩話 跛既都入3甩

仲以為羅馬全餐tim

琴日紅星

羅馬2-1

2:1!

羅馬快到

羅馬準備單邊刷角

雲加書包勁撚到

封盤

年青人咁廢...

羅馬goal

秒收

未完場係咁gel 出事啦

唔係栢辛域

想喊 次次一買就封

紅完就出事

唔撚係中呀

補年青人ng就必勝既遊戲 太易玩了

唉 始終有料唔怕對家gel

2場下盤絕望了

岩先班鳩頭係到gel俄仔追和
抵撚死啊

其實羅馬越左半隻腳
利申買上盤

唔洗補

比角

今晚想買個d同書包同晒路

R聯啲執法水平

刷角未

琴日巴黎球證都黑啦 今場唔過份

補左至少贏500 穩陣好

-6c

收左2次 秒goal錢， 輸盤都冇所謂了

買多注羅馬NG

Disco 真係垃圾

2場盤針曬 屌

買得500蚊就唔洗補啦

兩邊下半場一齊停角
角球一輪大完一輪細 冇得反

下 500唔係錢你派比我牙？

佢要哂俄同年青

屌 一想買羅馬 紅牌
一想買羅馬ng 入左

㩒個掣找多一皮二卡數

羅馬角球已死

我了

華西4c

陸軍下半追和比假希望下盤 賤種

唔係500都派唔起牙咁撚串

羅馬-6角

年青人好似幾鍾意刷角

劇本黎

年青人快手入返球

跳7.5

今朝講 華西反底 睇盤跛腳隊讓人2球=阻上 重比人笑
唔洗bin我c 踢到3:1 補飛必勝左

廢青追和未

開角未

羅馬7.5都唔知開唔開到..

young boy ng

咪咁快gel住先啦

打小個 領先緊撚會刷角咩

廢青無了

陸軍夠膽就2:2

黃牌放題

華西羅馬頂撚住牙dllm！！！！！！！！！！！

下盤唔叫了...針撚死

直頭兩邊都想直接完場啦

幫緊下盤手足
上盤已經必勝/回本左 咁下盤贏埋咪 大家一齊屠馬會囉
我地賭仔係同一陣線既 莊家先係最大敵人

YC多過角

4點 祖記

66666666666

年青人rc未

諗起av買左萬幾 下盤

邊個av

想等即場 今季蛆啲盤......

49000la

咪個名叫av 唔係好識

做乜又咁大注

拜對家派錢咁派....

訓醒了！
4點有無水？。

燈

佢係真飛？

-.-貼fly未

開角

尊重啦

華西好似頂唔住咁既feel

馬會話佢贏 ，但又同你一樣咁諗

派未

7.5穩如狗

不了

買得一百幾十呢度d人唔當係錢架 廢事獻醜啦

唉希望頂到

派鬼咩 主場都輸兩球

羅馬咁都唔開埋個半大比我

華西自己睇到 都係一場姐 唔係d咩野
書包又扑中華西 又扑中羅馬 真係癡撚線
不枉我呢2日吹奏

7.5yc?

雲加包蛇同路真係cashed 90%

好耐無見買賓周無賓菲加巴打

不過我獌又飄忽到爆 想搏佢頂到半場

雲加 vs 書包

多數書包贏，所以買祖記

一見到已經做好針嘅準備

人地係負負得正
佢地2個係廢上加廢

呢位手足心水清
半和幾好

求放過

其實我獌狗vs祖呢場先難諗

6c ft

角大

肥牛哥之前睇野好準

不過開左青爐就開始失準

積極考慮唔撚出水

直接狙擊 書包 角球超人 對家

羅馬真係廢撚到 踢多個都踢到咁既死樣

針開有條路 就黎出反水

年青人紅埋 玩撚完

青年人on9

羅馬呢場個盤係唔多夠力
唔係rc左應該1-1

紅埋
抵啦踢波踢到咁

ajax轉平手盤

後生仔紅 1.5大

羅馬ccccccccccccc

華西羅馬頂住pls

咁都唔RC就無天理 啲Nigga真係特別無腦

轟

咁睇黎 華西4:1都好大機會

後生仔真係後生仔
衰衝動

後生仔紅牌

羅馬自己 猜都猜唔撚到

後生仔仲未紅 雙腳飛屌上五吋下五吋

我獌無LKK反而有啲機

2場下盤都rc 表示絕望到極點...

買左陸軍*廢青 岩岩起身睇 兩隊都紅

唔係講玩笑，馬會睇好主

咁多黃都唔醒少少 返國內聯賽打飛機啦

真 依球cls

屌 ching識波喎...

包神雲神
包神一出山 2隊都紅

笑左

賓菲加呢場要爭分
平半都讓唔起

唔買依場啦 太難估

呢d係英超己經開拖

羅馬如果攞唔到3分 真係抵撚死
打多一個都唔入多球

C朗首球

羅馬入啦屌

1-2滿足了

馬會想引你買客

買左咩

華球個場啲牌多到 開牌嘅大細就fatfat

賓妹果場 易勝博死都唔轉平手盤
有冇咩意思
求高手賜教

9買

陸軍有冇絕殺

琴日角球大，今日就細！

拜9

屌兩場都角細但買撚哂角大

陸軍求絕殺

想派錢比下盤

Me ajax*real Madrid

曼城可能上半入一兩球猜足全場
4日後係打吡

4點就大 撚死賭仔

陸軍入 開一場下盤啦

迪施高入波未

我估贏一輸一

曼城半大
之後後半場收主力
完美劇本

你買咩-.-分享下？

總之鏝打吡前實西 上年就係

兩隊今晚都睇錯晒。仲追注 真係多多都唔夠輸

其實有時有盤一盤二
佢鐘意轉唔轉都得

羅馬呢d雜種隊
串左佢半大全大
半1全3 我屌佢個閪呀

針左幾多

對家歐聯好079勁都讓到2.5

買撚完 最尾買兩場角大

我暫時想買 賓+祖

今年廢撚哂啦

ching個日屌完你轉頭自己做左你
真係唔係輸到上心口唔明白

上場先輸3球 勁？

分注羅馬4500 華西5000 角大
唉 正式收皮 返工還債

兩場都對 祝羊

買好大？

羅馬求絕殺 輸埋車費都冇 工都翻唔到

Worthy

今晚同書包同晒路...4點飛晒算

冇聽到眾多巴打話收手既後果

咁你咪買曼對家囉
傾下球都jer住哂

個個拎身家賭 都cls

其實你地知唔知雲加同書包係反水
你地係到屌人燈 其實佢地係睇盤好準

餓仔主場放煙花

陸軍快入

本身唔大 不過一輸左少少就大注打算搏贏返晒
結果

好撚大煙

賭波就係咁..
當你以為果日多下盤開，就偏偏全開上盤

放A4都唔驚啦

年青人真係鍾意刷

唉 玩撚完 唔追數啦 當去左轉環遊世界

好多人都新入黎

陸軍 絕佢

陸軍！

放多2個c比我 唔該

華閪我dllm
買你就閪, 買對家就正氣

咁多人買6軍@@

點解我唔買羅馬win走去買迪施goal

再唔羊線都出唔到啦

呢d最賤種

我獌今晚盤可以？

我又係咁

陸軍 年青人dllm

但個陣7x分鐘 根本no goal / 客goal都唔值得買
除非你渣字上盤

因為上場薩克達主場輸三球

睇半和

即係睇中 都費事買啦

我句野既意思米話買上盤

暫時兩場都開哂上盤...
莫斯科多人買下盤,華西就多人買上盤

羅馬我屌你老母 聽日翻工車費都冇埋

羅馬羊球羊盤喎@@

7.5s頂住

兩場7c完... cls

lm

里昂有冇得諗

頭兩場
一贏一輸無玩過

串左兩場半大同全大
兩邊都輸係羅馬果鋪 屌

頂完

嘻 一訓醒
羅馬2-1 華西3-1 兩場都對家紅

華西上盤應該全球計就少人買
跛既點入3甩 莊家捉呢點就咁開 假波黎

Why not 大波咸

4點開始唔識買

睇睇下Ajax 幾好

旺過旺旺 同路

成個月人工買哂落去了

針左場 又要抖一兩日

剩低5開買了什麼 want g

唔做事後狗

買咗幾多

買完了 繼續訓

里昂半全大 皇角大
點睇

跟

針曬 無得跟了

8k過關
波po咁多大戶

Lm

無佢tg

如果Part time 搵6k 差不多啦

人地早fly買米-1-.-
Btw事後9派未

讓一球安全好多
同埋我兼職

阿積士

無追-.-

波po事後54派嗎

同路嘅就睇下啦 祝羊

平注 只係成日針開有條路
有睇個爐就知

兩場上盤輕鬆到

好撚慘
想等即場高水先買羅馬 佢秒goal
買左第二球羅馬 陸軍入
想買羅馬win + 下球 佢紅牌封左
想買羅馬win + 下球 佢入左
買左第4球 佢唔入

LM

平注幾多 link?

皇馬 阿積士 里昂

買即埸係咁

唉 咁好啦
波po啲人咁5helpful既

聽日唔翻工了 八達通得翻$10

Ajax mu

曼聯無出盧卡古..其實可少注試下盤
有出盧卡古就果場唔好買

Same road

1:0就停攻 就咪預佢想大勝

曼連 賀芬 皇對家 有冇同路

皇 拜 Mc唔敢掂
里昂太海鮮

阿士+祖

睇盤岩先年青人係咪收到手軟

真係雪藏渣古

諗住每個月都拎啲黎玩下 月尾正數或者會派

上面講左了，輸盤都冇所謂

贏多啲 比場你 阿積不敗

有冇link睇獌

又想撚9我

羅馬搵唔少

記得派我

我9up中左

77台有播

奇妙電視免費播

蛆勝 365開1.7 狗會開1.55
食水深撚到呢 等即場回下先算

希望尾3關大波半埸開到

man utd
benfica
lyon

fire in the holeeeee

書包4點未必輸晒喎 2點出 即係早水 就算佢反水都未必針 大家同路唔使驚

見你吹奏曼左咁耐
買少少睇波

事後 我話我買中晒4球都得

77 奇妙電視

祖半主 睇半場算

你地兩位都唔知係咪同一個人

講喲野一撚樣！ 想串我姐，快喲黎串我

雲加同書包心水幾乎一樣
兩個一齊加持

輸比袓都好過輸比紅星既
帽事既

點柒都唔會到頂 放心

好撚高清

改咗名叫做香港開電視
個名7過盧卡古單刀都唔入

我都冇留意呢個台 thabks

個濕鳩台之前追唔到 試下追多次先

香港開電視個名好撚7

曼輸係正常 和就偷笑

屌啦星播埋英超中遊隊邊個睇

開電腦咪得囉

唔通播英超上游比傻闣隊屠咩

留名

我睇apps個陣，都覺得好奇怪，明明冇下載個logo係個開字

點知一睇，奇妙黎

瞓醒睇波

真

我朗好靚仔

CLS

屌

係未得我一個on9買蝗

開電視真係柒到打冷震

猁琴晚jump左幾多手足 我訓著買唔到

睇睇下可能瞓得著

馬斯亞條獨食閪 屌

本身想買
但見到個陣
即刻買左對家
搞咩出副選

馬迪爾邊撚度有踢世界盃

真 不過佢依排fit 心雄都正常

無睇陣以為出正選
當跌左

祝你好運

針

買左里昂好不安

感覺唔到蛆高幾班波

強隊出副選先會認真踢

上場作客大人打細路咁

c朗拎紅就感覺到了

獌狗出殺傷戰術

真 但係輸1粒其實收貨
今場暫時都ok

鏝最先破門

Mahrez勁到

我鏝好波

馬水呢球度哂角度咁

小注玩下先

Ajax冰角

阿積仲未射波 咁點入

帶巴拿入波未

拉莫狗 又打到人爆血

屌 原來書包雲加同路
取消關注

邊個轟左落獌個角

祝中

祖就快訓著

曼對祖出邊竟然無post 討論

皇馬刷角未

100%和波劇本

我都覺
覺得會1:1

帶巴拿同牙朗一人一球OK?

皇馬無c添

角細日

里昂jump

祖曼好似都幾刷得

唔似

蝗1-0

如果有一邊入波先就有希望

里昂 皇馬 繼續

兩隊妹住

明明見佢比人禁屌緊wo

拜唔刷c

同入波無關
里昂 1:0

再燈多幾燈黎 唔該

芬咸 跳海

芬咸針 dllm

都唔算妹 祖似未上力

鏝12碼

皇 2:0

皇馬易撚到

鏝主-主 100%

皇2:0

屎達0插水狗 但12碼

蝗2-0

皇 大船沉沒

皇2-0

早知all in 鏝半主好過all in祖記主

皇馬nba

Jesus

里昂 賓快開埋半大全大

但黑黑地哨 屎達0自己pk

拜速度來球

鏝半大真係派錢

曼城皇馬開半大

呢條粉人又插水

芬咸追和啦 唔係開上盤呀....

拜 里刷角 Ajax冰角

副選先會認真踢

Ajax入球黎睇睇

蛆 ajax 芬咸

上盤夜
btw still 假波 假波萬歲

山狗呢

拜仁今年對強隊實輸

祖記入未 獌狗咁能廢都贏唔到?

垃圾拜

賓1-0...

皇馬對家入未

里 入未

仆街了 AJAX同大波咸都針撚哂

2埸半大差1球

阿積 針

ajax

我獌加油！！！！

拜仁12碼?

鏝3.5s 3.5/4s 4.5s
咁就輸3注

里2-0

2:0

lyon

芬咸

里開埋 差ajax

ajax試下cup

On9 咁多半大

怕左里昂 入兩粒可以失番3粒

ajax追和再cup ok？

皇馬對家快入

里昂

上盤夜

唔撚係全上盤呀

拜仁上呀

拜goal

拜-2 鏝-1 皇-3 祖-8

獌唔係

我估兩下盤

cls ajax 芬咸都針埋...

我獌你和左就得了！頂住！

屌你直射人牆

里昂 -2
曼城 -2
賓菲加 -2

原來係你....

買下盤就被人連入

串左蛆 ajax 芬咸 表示再針
歐聯全針

阿積s入未

比人禁屌

TSG

里昂 鏝半大易到

唔對路 冇射過

信我 賀芬咸會追和！
可惜無即場買

Ajax個平手盤唔撚對路

大波分入未

阿積士先追和，後反cup

cup ok?

阿積要追和啊

比人入撚左2粒啦。

上盤日

芬咸半場追翻粒先得唔得

鏝3.5s 3.5/4s 4.5s求開出

即係點

上場買賀芬咸 奶咗

燈撚過school bag

屌原來ajax個龍預到錯撚哂傳中比人射空門 假撚到丫

貼飛

屌你 賀芬咸阿積士追和先啦大佬 會死人架

祖狗中柱

其實電視有直播

咁都唔入

針咗0155嗰兩場
0400心靈暫時四中三 屌

針撚哂

阿積肯起腳未

講下啫

蝗整多粒黎開全格

on9條撚吊斷腳未

祖記 7.5B有冇得諗

皇3-0

阿積送分 屌你老母

ajax咁撚似琴晚多仔

歐聯針撚哂 琴日2x3 3x3都仲叫收得返
今日本都收唔返dllm

3:0

我蝗

針唒啦

皇馬對家 吹脹 主場都踢到咁

皇馬正氣到

走盤當贏 阿積

邊個傻西話皇馬對家派錢

gchi

做咩玩鋪食雞返黎里昂2比0
明明仲比人禁屌緊

再見各位 波台既手足

拜對多粒

阿積士反杯cosplay阿積士出旺角

終於1射

皇3:0

好彩冇買祖記半主

屌你 咁撚多上盤 有無反CUP波開翻下盤呀

好撚假 仲信返到主場會踢好d

挽留!!!!

阿積士應該至少和到

賓菲加比多3球 3.5b

慘 針曬頭兩場 茅錢買四點盤

4-0

角球係咁響 皇馬取消關注

今日下盤幾乎死哂

皇4-0

鍠4:0
瘋了

0:4

Real 屌打

垃圾拜入波啦

有冇買左柏辛既巴打一齊搭車去ifc

買皇好過買TSG

成撚日球味球味

我呢種人再賭落去會玩死自己 同大家一齊屌波係開心
再見

有冇咁垃圾 仆街 係要斷我過關

ajax追和 蛆入爆佢

原地插花又球味 我淨係聞到陣精味

成部玩視都有陣精味

C朗好似留緊力咁

牙朗獨食到...

拜

ajax dllm比D火我

阿積走盤未

大大力插完花之後冇力射

好有球味

咁高控球率都踢成咁

監獄馬咁撚fit

無力射 扮橫傳

果下擺明想隊友入攝
點知成班係度睇球玉扭波

原來獌狗得兩得 仲要0射正

仲想點

屌你唔要和唔要獌 要祖呀

陸軍 年青人 Ajax 大波咸 袓記 燈到咁 跳樓投胎算了

基迪拉生性就贏緊啦

今晚下盤全部跳樓應該

4x1叫糊

袓比力未

鏝 no goal

阿積走盤啊 唔贏都由你啦

ajax 祖記有機

45min=4:0
90min=???

普巴 成日遠射浪費機會 射幾廿球先比佢入一甩

Agger

蛆上半贏唔到就慘啦
進入我曼無敵下半場

頭先祖ng 同7.5b
我揀左ng

俾隊垃圾斷我過關 半場0:4 叫都廢事 作客係點入到球架

阿積下半場 生性啦 唔瞓等你cup啊

祖記 入了10.5B 下半場刷多5個C

假波囉

Ajax求走盤啦唉 唔求D乜喇

Ajax走盤打氣區

差一場今晚就正數 生性D啦

祖贏2粒 鏝贏3粒聽日捐100

睇緊鍠半場精華 個龍真係笑話

祖記主w

ajax最好同我和埋 要左受讓平半

幾賠?

@1.45 仲串左其他

可以半粒鐘冇角之後幾分鐘4角
死雜種隊

ajax俾我走盤呀

阿積士生姓啦

起身發現針晒 下盤

我了 祝贏

刷角gogogo

鏝3:0

阿積士 賀芬咸追和呀屌

爽

皇鏝輕鬆到
利申 買晒下

有冇人入左鏝5.5b

有啲驚了 3.5細波

想大注但有啲驚

5.5 s

差D

暴聯1.5b

今晚好撚正氣

賀紅埋

積木

賀芬咸仲要紅埋

追和啊 阿積

祖上呀
聽日食唔食到牛雜睇你喇

賀分加買佢就輸，買佢對家就炒人屌老母

里昂準備456

停晒c

我都跟左1舊

追和plz

阿積士快手啦

咁拜仁都未穿盤既

係迪基亞讓一讓

Cccccccc

鍠大波大角 cls

普巴廢到

三場下盤都有rc 死左去算

冇即場角

5000bye

賀芬咸和到 我唔打丁1個月！！

ifc見

除定褲啦

追和呀ajax

利物浦係仆街既開端

阿積士走盤戒丁2日
贏埋戒3日

0.5/1 s

皇馬上場4粒就唔入啦？

-4C

連c雅

-4c

唔該你唔好貼飛

今日買既盤準備100%針

拜仁肯入未

射咁撚多次都唔入 仲要2次柱

禁屌唔入 屌你阿積

叫爆佢

蝗 里 水泥gel

Man City 2 c

無買皇對家

皇馬禁屌都刷角
鏝就唔撚刷

ajax 1-1

阿積士啊~~~~~~

jump

1-1

多謝 咁即係有波入

hoball ajax

AJ 上 蛆上

支唔支持

靚長傳

半2全2

gchi！

差蛆 上呀

阿積狗比多2球

ajax入多粒 比全格唔該！

我積士頂住

皇馬啲角

即爆

蛆到底搞乜撚野

cup埋都得

c7 goal

屌 牙朗勁能到

我朗

皇馬爆唔爆到27角好似羅馬個次

c7 1:0

祖1-0

蛆1-0

3埸全部差1球

反朗有咩好講

仆街而家至少輸半 睇黎會輸全格

牙朗好波

c朗咁樣算唔算慶祝

獌一攻就會失多球了

有冇奇蹟俾賀芬咸

早知遲d買啦 2.25 屌 我1.55咋

球王

入球入魂！

屌 阿積走盤 祖輸半 慘過輸哂 情願你爆撚哂我

21

祖輸半？

牙朗歐聯就上身

葉功介 反cup

屌你里昂咪打假波 仆你個臭街

我mu

紅左仲勁

賀芬咸 戰神卡之力追和呀

牙祖踢撚起晒

里再入

古惑大道仲未食黃

牙朗想倒掛?

祖記威能

0-5

呀仔在場，能力大up

又49000

鍠

-3c

皇馬咁勁 4連冠喇屌

有冇巴打對哂雲加

拜仁作客都贏2:0 主場唔係入一球咁少啊

打隊垃圾⋯⋯

買緊就入波

炒隊魚腩

屌 差拜仁一球 有機會叫糊3x1

賀芬追和未

鏝4:0

爆撚埋曼城3.5S
針起上黎真係針到傻

賀芬 阿積比多粒

g持我祖入多粒完

鏝又黑12m

講個笑話

拜仁

ching快講多次 差一球

燈到你呢。。

芬咸 發揮戰神卡之力得唔得

冇買利伸

double反手 型唔型?

俾力呀

今季廢撚到
明明一樣陣客
上季場場買佢上盤都數人兩三粒
今季避了

講個笑話 垃圾獌

鏝比多3c得唔得

呢句岩聽！

紅左 比人3:1

好嬲 7k過關俾隊垃圾整斷

拜仁入多粒 祖曼-2c

屌你老母弱智架

怕撚左垃圾獌 都係補多球主

篤咗條拜仁-2和 祖-1和 曼城讓主
可唔可以立即完場

里昂
阿積 -1

ajax 祖

嘩 超級大傻仔呀

唔得 祖要入多粒

Ajax

上次買完曼 都知今場一定要快樂對沖

賀芬咸d黃牌多到

加埋獌

大盜

2c

賀芬咸 阿積士

祖記

C朗今場明明多兩助攻
慘

賀追和

大大力飛機

戰神芬咸追和一世球迷

各入多粒呀

阿積頂住

祖記下半場一隻角都冇開過

獌完全唔攻得 前後兩面斷層太大一打反擊玩撚完

我祖入多粒pls

dybala真係好靚仔

屌獌狗球證

入甩羸贏埋啦

停c間

依家急攻 一陣又輸多粒

曼-2c
拜-2c

一場拉幾多次衫尾

鏝刷多2角

拜仁而家幾多C?

點解DYBALA要食牌

佢都無乜幾句

你又岩

鬧交？

唔出力企穩抵罰

屌球證 岩先靴狗果下

祖記整多粒先啦

朗

以為拜仁開唔到角大先要-2

鏝中出連c牙未

換爆炸頭可以搏兩角

岩

鏝比多角未

22 未里果場

屌兩隻角呀

我曼追和！！！

想贏全盤

gchi!

連c一齊收錢得唔得？

睇曼聯踢波真係激撚死
輸緊都係後場玩波

毒撚球證 大巴靚仔得罪晒

芬咸只係比下盤假希望 成日都係咁

薩克達刷2角

鏝6.5b

里昂俾人追和既話真係以後玩10蚊一注算

無角

刷角阿鏝城

唔係半6全8咁過癮啊

屌 收聲啦 乜撚野曼聯後勁唔錯
支持到出晒面

芬咸命令你馬上追和

5:0

里昂 2:1 ft

食屎啦垃圾獌

咁多人買慢連

呢家啲首名入球 下一隊入球 咁撚耐都唔派架咩 下下十分鐘起
以前 3 、5 分鐘就派
癡撚線狗會 倒退？

曼城最撚正氣
祖記差一粒

入咁多，比多2c啦

鏝同皇大炒到咁

鏝5:0

Ajax 賓菲比多球啦

殺克達真係廢物黎

預計賀仔絕殺

比人絕

tsg 入粒ok?

機會

都冇分別

C朗個首名入球 廿分鐘都黎緊仲唔派 屌你老母

正氣鏝刷2角啦

有罰球

上盤收錢

收唒啦 都冇下盤

STERLING好波

鏝城刷多角

我曼後勁！！！！！

嘩屌

屌你老尾

真係100%針

鏝 比多c

魔性

mata

屌 蛆記

唔刷角 底啦

gg

阿積士1:2 獌頂住派100

賀芬反cup派

樓上1.5大收錢

im